仲有冇人記得Fido Dido 呢個公仔 ???

有冇人記得佢出現過係咩產品到 ???

7up

有番咁上下年紀喎

變咗「七喜人」（某登硬件台著名會員之一）